芝麻人無真理，真理只係有用定無用

犯法就係犯法
拉抗爭者就係法治
唔告狗就唔好講政治

1

2

3

4